有冇人可以開解吓我

覺得自己係一舊垃圾
大學揀科揀錯咗 讀咗三年先發覺唔鐘意 考試又考到成pat屎咁
覺得自己好冇用 其實死咗會唔會開心啲？

冇 得老豆搵錢 中産

三年都唔係短既時間，你而家發現自己揀錯左，代表你其實有思考到自己想要D咩。大學只係一少部分既人生，個樣唔岩你，所以先至考得唔好姐，唔代表你冇用，唔代表你係垃圾。你自己有冇咩興趣嫁?

都唔係好知自己想做乜或者做啲咩 淨係知完全唔鐘意依家讀緊呢科

你幾時完SEM?? 會唔會可以抖下再搵下自己方向??

六月尾完SEM 父母期望太大 我又唔想令佢地失望 如果再defer俾佢地踢岀家門都似
已經抄過4科 但係再咁落去只會越抄越多

父母既期望令到你壓力咁大，都已經唔係你父母既原意。而你想自己做好D都係考順既表現，想佢地開心，唔想佢地失望。學校有冇個D academic advicer? 可能可以幫到你手??

問過佢地 但係佢地每次都係叫我捱埋落去 又話睇吓呢個sem考成點先再算
都冇乜實質嘅意思 冇乜用

有咩地方令你覺得簡錯
若果有同學一齊溫書做功課會好d？

啲科目好難 試過問教授問tutor同朋友一齊溫書 人地教完我呢題做到下題轉少少形式問就唔識
跟住就係咁抄 抄到我依家對唔合格呢樣嘢已經唔在乎